如果做唔到35+，大家要諗定用區議會成立臨時議會

老老實實，畀你係立法會點抗爭都無用
因為你永遠係犯法既一方
因為法律係佢訂

你覺得鄺仔 許智峰做得好好
但其實乜都無爭取過

時代已經唔同左
政府不再溫水煮蛙
抗爭既代價唔係曬幾粒鐘 返少幾日工
而係十年十年咁坐監

群眾既抗爭程度 其實已經過左高峰
除排美國提供軍火 否則無可能用武力推翻

一條一條惡法，一個一個十年
立法會又好，街頭又好
其實抗爭方式已經見左頂

立會內抗爭，成功最多都係逼政府撤回惡法
然後班議員又留案底又坐監

要成立自己既立法會
廢除暴動 公安條例 同 釋放義士
雖然係無法律效力
但可以爭取外國人既認同 同埋林鄭既不合法性

呢張圖好岩

港獨？問咗香港啲資本家未？

老老實實 政治人物要破局 要做決定了
已經十幾年來都係跟政府玩法
但呢個政府只係變本加厲

一定要建立自己既政治組織

老實 民選議員有九成都係黃
點解仲要係立法會玩
如果過半 就有得玩
唔過半 始終都係畀人玩

過唔過到半 遲下就知
到時就係適當時間做決定

呢一個立法會 是非法的
要有一個真正既議會 先在可裁定呢個立法會係非法

唔會習近平同你講: 你地可以港人治港了
只有你同習近平講:我地已經實施左港人治港，你地可以出兵打過黎

你有一個民選 既國民區議會
其實先可以向美國 表現乜野係民意
假以時日 越多外國勢力認同國民區議會
佢就會成為真既立法會

當然 可能會花好長時間
十年 廿年
但早啲做準備 好過畀人玩多十年廿年

老老實實 35+一定要試
但即使成功左 立法會從來都係無用
你ban哂啲撥款 一樣可以照撥

始終都係要成立自己既政府
議會目的 唔係要ban
而係要建立自己既法例

香港人 係唔可以再做萬年反對派

講真 班議員點都要做重大既決定

國民區議會
只要通過左任何一個議案
就係香港人既議案

所有區議會成員，係透過政府選舉 民選出來
係最有說服力

只要區議會投票，佔左過半數支持釋放義士
呢一個就係國際社會對香港既共識
無得反對

立法會 政府永遠都係話:原則上係通過左送中條例，只係班反對派搞事
呢一個 就係政府合法性
而反對派係犯法
呢一個就係個原因

屌

我一早就開左post叫你地支持重組市政局

無人理我 市政局都開唔到點會有人做臨立會

我想問臨時立會點樣確保有實權立到法?

國際戰線上
你唔可以再畀鬼佬寫: 二百萬人要求五大訴求
因為林鄭可以講: 有五百萬人反對

你係要鬼佬寫:
香港直選區議會，九成票數通過五大訴求

推

push

唔會立到法
但係你有一個合法性

今時今日 正正就係 泛民是犯法是少數
而建制係大多數 係合法

"國歌法 送中條例 本來就係合法通過
係泛民班濕鳩 玩野
令多數服從少數"
呢個就係政府既玩法

咁同區選表民意有咩分別?
依家三權喺晒政府到，臨時立會除咗同以往遊行區選表民意冇權冇錢可以做到咩?

今屆有35+機會不大
下屆搞左工會 全民玩功能組別
有35+既機會大好多

但你有35+，係咪代表可以任意立法保護自己?
錯
建制派一日掌權，可以係交權畀你前一日改哂啲法例
例如要5份4既議席通過，先可以通過任何法例
變相建制派玩攬炒立法會
但老實講，就政府畀個垃圾會你，又過唔到任何條例
佢就會繞過哂立法會做野
有非法集結 遊盪罪 佢要拉邊個都得

要有組織 先有能量

點解要搞民間記者會
民記都係炒連登仔做到既野

蘇聯解體，唔係佢同人講:我不玩了，你地獨立吧
而係小國坐埋一齊，直接同蘇共講:我們獨立了，你可以解散

當然，唔係想像中咁簡單
但一定要做

我唔認為有35+都可以改變立會，dq是無可避免

但係臨時立會冇實權，三權同錢都喺政府到

即係臨時立會其實只係選緊民意代表同國際交流，同之鋒佢哋嘅分別只係在於臨時立會議員有人投票俾佢，叫做係一班民意授權嘅大台

如果區議會咁做，之後比政府dq哂咁點？

嗰時太早
你又唔知搵到咩人做新議會議員
唔通搵大丁 bob叔咩

現在區議會已經選出哂來
贏哂
仲要係政府選出來既議員
已經有哂合法性

再選
因為唔係比例代表制 無得配票
都係照贏

再者，本身都係幾廿年來都係無呢個議席
大家係nothing to lose

攻打35+先

區議會都比個政府廢得七七八八